美心隻太空兔抄一個藝術家十年前作品

香港係咪無晒有創意嘅人呢

人地隻兔仔：

唔多似樣喎

呢d 真係好難講
因為個design 唔難諗

我覺得還好
最多都係撞概念
但個概念唔係啲咩冷門野

有抄

戇撚鳩

月球 玉兔
加太空衣

根本幼稚園學生畫畫都會畫

咁都抄？
抄你老母

抄你屎眼咩

咁都叫抄 太空兔咁撚大路既野 仲有咩第二個畫法？

上面

你想玩太空元素加隻兔仔 你會用咩方法劃呢？

唔通個氧氣樽喺屁股度

背脊冇人睇到

一係用動物兔自然姿勢

仲有 即使真係用兔仔 打橫的姿勢畫

隨時又畀人唔知喺邊度摷到一個打橫嘅太空兔，又比人話抄

我覺得未來十幾年後隨著人類創作量不停累積 加上reverse search更加容易
任何原創作品都有機會clash